【拋磚引罰】一人一間好食黃店～

屯碼寶島煎蛋蠔仔飯

番茄師兄

天后八寶清湯腩

芝C sushi

不串不散
海鮮好新鮮 卜卜蜆 燒燒賣好正

咩地方

堅石燒
堅韓牛
堅韓燒
時代冰室
紅米餐廳

比夠5間你

100fc黃

好似比人踢爆左偽黃

Cool cousins

西灣河黃金雞

Good good
Mamaday

點偽法

搵番個post先

佢啲雞真心好食，價錢同質素簡直係超班

龍門

剩係個茶餐

西九嘅黃店

泰基隆

太耐太多post搵唔番

肯定出過

巴打識貨

光榮叉蛋飯

陸陸鷄煲

鮪世市場

講起又想懲罰佢，食到佢不要不要

龍門

元朗好多都好正

我見佢間店痴滿文宣之前又係咁捐錢 咁都偽黃？
都幾落力偽 偽到真假難分

芋圓圓

大埔 暢和麵家

嘉寶

雖然紅左之後就冇食過

FOODO 旺角近登打士街個到
d手製麵同pizza芝士焗雞塊好食
不過男仔未必夠飽

皇茶 都係mk 登打士街個邊
肥西必飲芝士奶蓋乜乜乜
好撚正 d奶蓋好香

唇茶 旺角中心
真材實料有桃膠飲

搵到 你打致深水埗偽黃店有講

時代冰室

要分散罰呀

大丼家

佢既雞好難食喎
你真心定假膠

不過個雞排飯係幾正

咁佢真係有捐錢我又冇咩所謂喎
唔好將黃店標準定得太高
佢出咗錢我都覺得OK
員工上庭去抗爭問題方面
你可以話佢係仆街老闆唔體諒員工

油塘，令和小食

個魚麵不得了
再加塊炸豬扒
叫多隻花茶解油

不過係偏貴冇得成日幫襯

所以我排佢好後一心為搵錢

蕭生最好

李圓圓打手在此
而家唔出街無得飲

太子潮洲人

堅好味

冇圖唔得wor咁多位

我又覺得唔算偽黃嘅，只係利字當頭，仆街老闆
起碼佢721之後都咁表態
好多店舖一開始都有擔心生意唔敢發聲
但去到721真係頂唔順，同埋721之後表態都算好高
其實好多黃店都見表態有So先表，但你唔會咁就話佢係偽黃
黃都唔代表個個好人，通情達理，無謂將標準定太高
不過十一個鍾先得一餐福食又太鐸叔嘅
可以食同都係同路人嘅，但唔會當係首選

雞堡好好食，仲有炸燒賣

長沙灣Second Bite
食西餐，又有豉油西餐食
比起嚟會貴過傳統豉油西餐
但質素好好多，對得住價錢

尖沙咀 Hokahoka

銅鑼灣為食龍 大大舊足料壽司 負皮岩連登仔

堅石燒

天寶 炸軟殼蟹漢堡

我食過飯，正正常常冇咩特別
不過二月中左右去過食一次
啲Staff唔知咩事全部冇戴罩

top blade steak lab

紅磡一仔冰室

油麻地紅煮意
屋苑小鋪、夫妻檔勁有heart
呢舊羊西冷宜家諗起都流口水

中菜類
見啲藍絲屋企人食到lam lam 脷真係值回票價

逸東軒

留家廚房

嘉寶漢堡

Siam 28

齊柏林熱狗
但依家冇得出街foodpanda又太遠唔送

飯係幾普通

好食！！

Cs' bakery

正常已經收貨
香港出食飯好易中伏，不論政見
所以正常加黃就會再食
btw佢姊妹店Little Vegas俾人話唔好食
我幾年前食過都算正常

程班長
李圓圓
八鯨料理
齊柏林

深水埗金芝龍!!

告急緊
求求咁多位手足幫手撐住 外賣都得㗎

銅鑼灣
京都廣場9樓
我都成日食黃店 但呢間真係我同我d朋友都成日想翻兜既一間

寶島枝燒汁我一次落一半

灣仔 手工素食

一起果醬 尖沙咀/香港仔/西貢
入麵 沙田石門
新記冰室 荃灣/尖沙咀

夏雪

留名

灣仔 後街牛扒

一起果醬

mum日常野菜料理
天婦羅必食，新鮮炸起

甜記餃子

三星台菜食堂

神石焼きビーフステーキ專門店

om fking g bookmarked

屯門美樂串燒站
意粉好好味

唇茶好正，我鍾意奇亞籽多d
同埋佢d 糖係冰糖，好健康

各位去幫襯之餘，記得叫佢地登記飲食界同進出口界，開鋪未夠一年都可以登記
打91803949 有人上門幫佢地登記

飲食界嘅黃店都有懶人選民登記生成器】

兄弟爬山各自努力，代手足轉發：

用手機相機scan個QR code，填好上面嘅表格，神奇嘅事就會發生：一份填好晒資料嘅表格，係幾日之內寄到上門，或者有義工親自送上門，你簽上大名就大功告成！
Click以下連結，可用到「飲食界選民生成器」。
「個人持牌」版：
「公司持牌」版：

有咩唔明，歡迎搵我地！
whatsapp: 9180 3949
telegram: RicePigLin
email: ricepiglin@gmail.com

轉載請註明出處及歡迎手足投稿：民間清算師專頁
FB：
TG：

#專業清算 #民間清算 #黃店 #懶人包 #飲食界 #登記成選民

隻貓正啲

富東閣
有片皮鴨 冬瓜盅食
難得黃既酒樓
性價比甚高

深水埗 吉寸！
好撚正

外賣燒味唔錯
片皮鴨要等武漢肺炎過先去了 希望仲做得住

旺角東 獨。火鍋撚！
一人一鍋 開到凌晨 湯底好香

仲有雞扒撈烏冬 , 茄子肉躁煱燒飯 , 滑強豬扒飯講起又肚餓
佢樽燒汁好想拎返屋企平時撈白飯

corner bean 荳子
menu 大多數都好食
暫時最驚喜係荔枝外形既慕絲蛋糕

homeland!!!新店但好正

真係又平又好食

行過少少有間叫寮居酒屋既又係好正

我想知有冇黃店係有bagel食架?
同埋唔想太貴既

呢間都正
前排佢地老細仲俾人襲擊
大家可以既話多啲去懲罰

光榮

賞茶

隻雞

我都記得
深水埗大把黃店食其他啦

三星牛肉麵

深水埗咖喱屋冷門黃店，門口有貼免費學生餐
好耐之前有巴打出post講過，打「深水埗咖喱屋」就會搵到個post

加XO醫仲正

新蒲崗合利潮洲粉麵

泰金國

屯門嘆甜品既窩夫

一起果醬
三星牛肉麵
肚餓了串燒
陸陸雞煲
大埔暢和、和拉麵

真心正
佢哋個鵝肝漢堡都係必試

荃灣有間cafe叫留白
同埋上環間coco espresso
啲bagel都好唔錯

呢間旺角貓cafe都係黃店 有文宣
d野食又好食可以坐成日撚貓

10次有6次去懲罰黃店都中伏 , 龍門 , 泰cool, 土城 呢3間伏到仆街

大圍 肆年八月 , 616稍為好D

土瓜灣 天園餃子
鋪頭入面貼滿晒文宣
試過佢嘅西洋菜豬肉同埋蕃茄雞蛋素肉餃
又平又好食 不過啲餃子有啲細粒

逸東軒
天后間玩具屋食日本嘢都好正

29 Coffee
立場: 黃店
地址: Shop D, 29 Tai Yip St, Ngau Tau Kok, 香港

和你Pay:

好似話個老細俾人斬到甩左忽肉
唔知而家點樣

marked

thanks

竟然覺得616係好

觀塘Coffee Slave
冬蔭功意粉好好食

616邊爐 , 食過一次, 叫 ok 啦
616燒肉就未去過

覺得燒肉好食d 但都貴
邊爐由佢開果陣已經開始食
越食越細碟 同d牛都無咁靚

師兄講真??
佢地主打雞同pizza,係ok既
唔會話好好食但一定好過所有連鎖店
反而,飯/意粉先係麻麻地

利申成日食

太子:
神經餵飼 潮州人 Hami Harmony 秋山和食屋
㗎仔飯(外賣)

sor,我睇錯做脆意雞

不過黃金雞d雞都唔差,我有時都會斬隻雞加料
雖然唔夠太安樓滑,但都好過好多鋪頭啦

認同,呢間真心高質
我都鐘意魚麵,食落好特別
最近出左炸雞翼好正又唔算貴$22有十隻

但真係偏貴,我通常叫米粉加底加多個小食已經差唔多$70
不過佢係油塘唯一黃加高質

lockeroom dining 平靚正

呢間野西環店有西柚話佢親禮儀廉
西環果間唔係黃店但執左

唇茶好飲 足料
但上次叫熱飲 點知係室溫好失望

深水埗 灃美小食
佢而家告急緊
重點係啲野食好好食 又平又抵
啲雞翼好正
住附近既幫幫手

又捉鬼 就算偽黃都好過藍

燒山集團

葵興Kcc 南記

芝味屋，位置：翠寧花園
水飯鏜，位置：華都廣場1樓

個次係到食飯
睇住個老闆俾個藍絲狗打 (藍絲狗唔gur自己食左間黃店，有啲口角咁啦)
老闆好彩食過下夜粥識避

元朗魚一

吓 616好撚正喎師兄
每碟細細地, 可以試晒唔同部位

伊藤誠

黃埔 九號水產 豚道楽

龍門未搞運動前算可以 嘅
運動開始咗之後係差咗好多

新蒲崗金寶冰廳 奶油豬脆撚到

所以咪話616係比較好食既黃店
每碟細細地好啱我呢D鐘意一個人去打邊爐既毒L
果次去就係我一個人去 , 閒日下午茶時間入去 叫幾碟牛 少少菜 一枝啤酒 , 好爽

土城日本料理

喜喜麵館
係紅磡,隔日Lunch就去食
瑞士雞翼同雞排超正

天鷲拉麵
你班撚樣唔好過嚟同我爭

燒肉好好好好食但貴小小

補圖

食呢D一分錢一分貨無得呃既
依家出去食次燒肉 基本都要600蚊一個人頭

土瓜灣 - HeySoNuts
香港仔 - 上海天龍樓
銅鑼灣 - 心燒食堂

又係你條仆街分化撚

又係你條撚樣 我會日日狙擊你

價錢大概係點 中等？

屯碼小牛角

偽黃就無，五毛就有1個

嘉寶

推 希望疫情過後 只有黃店生還

大圍仲有
夏雪
九十後（得個手抓餅 其他不了）
屋子

觀塘
my boat

午餐六十幾蚊
就有set lunch

老闆痴線佬黎

不停請食新野

但係個米粉真係唔多掂，冇咩味

上左openrice偷圖

屌你
太安樓嗰間藍店黎，唔好再買啦

好耐之前食過，都唔知點解咁多人買，雞唔算滑，醬又唔好食

但係唔理黃藍，我會揀黃金雞，太安樓嗰間真心不了

黃金雞既雞真心難食
- 凍既
- 有浸腥味
- 雞皮有時係舊膠咁（似未熟）
- 雞冇咩味
- 雞唔係好滑
- 豉油冇味（唔咸，食到浸薑味）
- 蒜蓉辣醬（唔係個個頂到浸生蒜蓉味，小弟係其中一個）

覺得雞都算係咁，主要係想佢改進醬料
但係個雞湯真心唔錯
但係佢個雞扒飯就堅正，雖然$46，但係都值
雞翼浸醃料味唔夠，但係炸得幾靚

真心客觀討論
經常行去西灣河食飯，貪嗰邊平

虹橋 Dr Burger
諗起就流口水

女老闆好好人，成日都送多幾多粒丸

米粉個質感我覺得唔錯既，係個湯本身味道唔夠，素唔到味搞到咁淡但我自己當清清地咁食都可以既

係咪小荼角呀

自從知太安樓個間係區選貼建制都冇去過喇

我自己又唔係好覺黃金雞咁多問題，source我就幾鍾意佢個種酸酸地但可惜佢地冇黑豉油

同埋我好鐘意食佢地d紅羅白絲

西灣河仲有邊間黃店好介紹？

太安樓就魚蛋佬同林記車仔麵

心燒食堂
灣仔任你點車仔麵

六兩三 黃到仆街
大家一定要多多支持

活一鮮

慈雲山pizza mario

寮居酒屋（偏貴）
小食未食過
- 食得辣就咖哩吉列豬扒飯（咖哩個辣幾正）
- 唔食得就滑蛋吉列豬扒飯（蛋滑，豬扒雖然厚粉，但係多肉汁）
- 所有炒飯都可以一試
- 拉麵唔錯（但係餸太小，但係咁既價算啦）
- 唔好叫雞扒飯（雞扒乾+細塊）
- 網燒類既飯唔好試啦（唔係特別好食，又極小）

醍醐茶寮（偏貴，叫餐會比較好）
- 鹽酥雞有浸咸蛋黃味，偏乾身，睇你想唔想試
- 咸香拌麵，唔會好咸啱啱好，特別配刀削麵幾正
- 野飲好多款試唔晒，唔會死甜有茶味，真心幾正

沁沁麵（價錢正常）
- 大胃王餐可以試（特別係鍾意菇，個菇好大舊好吸引）
- 喇沙麵可以試（重奶味）
- 茄蓉麵千其唔好食，成個湯好似化學味咁，甜到仆街（溏心蛋係會食到你想噁既藥水味）

林記車仔麵（平）
車仔麵比唔到咩意見，各有各喜好
- 餸唔會話突別好食，但係勝在平（但係雞翼比較腥）
- 湯會比較淡（想濃就叫加咖哩汁、腩汁會比較好食）

文興記（價錢正常）
做傳統飯+麵食，想試傳統野可以去試，好唔好食我都唔識講
- 酸辣米線係比較清有小小甜味（某角度上好過譚仔），可以揀香茅雞翼做餸，幾入味又炸得靚

櫻（價錢正常）
主賣手卷、刺身，過口引可以試下，小弟唔鍾意日本野，但係都覺唔錯

魚蛋佬（平）
得幾款野食，主要食個汁，幾正
- 牛丸一定要食，濃味比較軟身

曜嚐（偏貴）
台灣野野，基本上都好食，睇你啱唔啱日式咖哩（偏淡）
- 秘制咖哩牛肉飯可以一試（有蛋最貴嗰個）
- 雞扒厚粉有味，試下都ok
- 拌麵個醬係甜豉油，麵係粗身麵，個麵好正，豉油就睇你喜好

齊柏林（價錢正常）
多數有芝士，小弟唔鍾意芝士，如果鍾意就自己買黎試下

綠店有間覺得幾好食
太安樓 - 金旦（貴撚到仆街）
好撚好食，所以都幾多人排隊，但係唔會再食，要將全部飯錢投入黃色經濟圈。
- 經濟負擔到既過可以食叉燒，佢用肥肉做，厚身，唔會得個甜味，好好食
- 雞扒大塊幾正，又多新奇醬汁

黃金雞
- 雞真心麻麻，如果佢肯換過晒醬，我保證佢生意會比較好，佢既雞唔熱同醬真係要正視
- 認同你佢個紅蘿蔔絲加唔知咩芽係幾好，連我呢個唔食菜肥仔都擺到入口。
- 與其食佢個海南雞，不如食雞扒飯，你會有驚喜，相信我

以上係我食咗咁多年既客觀結論
希望你睇完令你食到間鋪比較好食既野
唔會因為食到難食就88

利申窮撚食黃店食到冇晒錢，今個月唔知點撚算

旺角越男仔，唔係就咁食一般生牛肉湯檬個D越南野。之前話就執，而家好似會搬去附近再開返

多謝巴打,好詳盡

過幾日試下醍醐茶寮先,其實間唔時都會經過但又未幫襯過
講到d野咁有水準,搞到我好大期待

沁沁麵原來係黃之前食過幾次,記得個老細好有禮貌同杯涼茶
野食就正常啦,不過見佢冇表態過就冇去過
好想去食重奶味既laksa,係新加坡好鐘意食但香港完全唔係呢種味

太安樓而家唔係好敢去咁多人又唔係好衛生
曜嚐係咪海南雞隔離個間,次次見佢都冇咩人
有機會真係要試下

btw,魚蛋佬我鐘意食魷魚

西環分店都好，醉雞幾好

Involtini Italian cuisine - 高汁嘅深黃高級西餐
The hunt coffee & roastery - 中價位西餐加cafe
船長泰國船麵 - 湯底好清甜唔算貴
Cool cousins - Burger同泰式湯麵都好正
古月 - 雞滑、咖哩麵足料
肥後屋 - 日式串燒料理，lunch抵食

五毛閪

私房菜 (銅鑼灣) - 比較格涉但抵食

去西灣河連儂牆睇黃店，好詳盡

戴定頭盔
醍醐茶寮我淨係食過拌麵+鹽酥雞+果茶
其他我唔清楚（鹽酥雞其實我麻麻，太乾）
唔好太高期望去食就會有驚喜

沁沁麵你可以試一次個茄蓉麵，你就會明我點解要特別踩呢個麵。 而你食過應該知道嗰度西蘭花好淋好難食

曜嚐都係唔好抱著好好食心態去（個咖哩太淡）
只係普通野，但係睇得出老闆都有心機做
但係一定好食過隔離海南雞，都唔知點解隔離情願食個濕鳩海南雞都唔比貴小小食台灣野。

其實仲有間叫潮米
想食腸粉、粥就試下
但係個味道就真係一般
有咖哩牛肉飯同蛋包飯（未食過唔評論）

其實西灣河真係幾好，黃店黎講要咩風格都有

食過 覺得below average
碗碟餐具比較污糟 有油

我見佢而家基本上都係好評，下次比多次機會佢。

哇 呢間超級好食！！！佢啲意粉超正，啲汁個味夠濃 嗰陣同班frd食，5個一致認同好食。

foodo係好食，不過份量超少，女仔都唔飽。我上次食完即刻去另一間黃店食多碗野

有無觀塘推介?

之前食過次一直忘記唔到

灣仔富記麵家

灣仔風龍拉麵

仲有d無圖
灣仔後街牛扒
北角龍門
北角姨婆瑪麗
北角活一鮮
柴灣響茶
仲有d唔記得左名
好似cwb樓上日泰放題
多得黃色經濟圈我先試到咁多野
平時好少出街食

老闆之前做開高價omakase 師父
依家平民價錢享受到

麵匠風龍 黃店拉麵黎講算係對得住個價
唇茶唔洗講啦
半路咖啡 /隱啡 好多咖啡店

活一鮮我覺得石塘況個間好食啲

架仔飯，幾好食㗎

其實人哋都俾埋名我覺得你可以上openrice睇睇清楚啲

有咩推介飲

有冇推介邊款

招牌嘅黑糖珍珠鮮奶 係衰在太多冰 但真係好好飲

寶島正
乜春都有得食
雞扒煎蛋飯

葵廣3樓刈bao

下次去試下

香港大學站都有

一生縣麵

釜之魂

玖拾後D酸辣粉都好食咖其實 , 但未必個個啱食

想講大圍玖零後啲店員態度真係要改善下，煮野食口罩都唔戴，淨係掛住吹水搞到漏曬單，想再幫襯都幫唔落，轉食其他黃店仲好

長沙灣：
Neighbour
甜記餃子
活水和風食堂
Coffee Question
Thai-ger

唔好食

補翻地區

全部好食到飛起

cafe zense

為食龍

NOTTE

食過火鍋撚好食

講真，6月之前，蕃茄師兄真係無咩人食，隔離蘇媽排晒隊，都唔會有咩人分流入去。

原因得一個，味道。如果利字當頭，啲嘢整返好食啲先，剩係個通粉已經係垃圾級⋯⋯

真
睇落似係幾個後生mk仔夾份開 , 態度比較自我
有時佢地d mk妹女朋友落去探班 著條熱褲都幾養眼

算偏向清淡，其實幾okay，食得過

吉豚屋，少人連鎖黃店，姐係前晚戴住手帶去食野條肥閪果間

榕記車仔面，藥膳湯底幾正

入嚟都係想講呢間
個Burger係食過入面最好食

好鐘意食海鮮架
不過好遠

迦南鍋

邊到黃？

亞玉冰室

NOTTE係黃店？

係好食 不過態度好西無下次 個次去食 天寒地凍等左2粒鐘 附近d黃店都排長龍所以照排呢間 明明下張枱到我 到佢叫number 點知比第二個人入先 我走去問佢唔係叫我張枱啦咩 佢話唔係 後尾先話自己寫錯重複左枱號 叫我由頭等過 d語氣仲勁西 又唔平

心燒無撚得頂

西九 8樓喇沙

係黃？好似之前食過 話係酒店大廚出嚟開

藍田匯景有間壽司幾好食

酒店大廚冇做好耐 臨走教左依家店主整
堅黄 有文宣有罷工

深水埗泰基隆

最近食過，好食喎，係貴咗d

個牛肉正常嘅，但通粉係漿糊

我食麵，正常
個湯好味

掂 搵日去食先

burger room魚柳包

太子兩姊妹涼皮
好撚好食
雖然佢最出名涼皮
但食過苕皮之後番唔到轉頭了

屯門景峰嗰邊 嘆甜品

金旦好似藍喎
唔係綠
不過介紹得好詳盡
一間都冇少

漢堡博士
職人食事
珠記冰室

諗唔到住

銅鑼灣Seoulmate Cafe甜品正

銅鑼灣 三才麵家
仁和荳品廠
次次食完面 再去食個豆腐花
完美combo

十下打邊爐
真心好撚好食

不過依家咁嘅時勢

嘆甜品個心太軟好食

講下大西北先

天水圍
榮少喇沙
個炸雞同喇沙湯底無得頂
飯就比較淋同少汁

漢堡佬
個包大撚到傻
肉醬薯條同蜜糖芥末醬都正到癲
仲有蝦堡個蝦排又厚又彈牙

E tea
咸蛋芝士奶蓋 成日飲佢個芝芝芒芒

臺味冰點 麗江 森堡呢啲唔使多講啦

元朗
古月聚
便當多野到痴線
成個格局好似去左台灣咁

小松鼠
西餐

夏捌月
裝修好有格調 個餐湯超足料
薯菜好好味 塊排都煎得啱啱好

有得餃
Pizza煎餃好有驚喜

阿叔泰麵
泰式粉麵 仲有好多唔同味道既雞翼
偏重口味但好特別
杯泰式奶茶好飲

小西灣 日常小館

有無素食介紹呀

海南雞係唔熱，定係凍？

因為海南雞好似係要室溫，本身唔會特別加熱

荃灣 豚道樂
深水埗 甜圓坊
深水埗 蘇媽蘇媽
旺角 金泰角
黃埔 時新漢堡包

吉豚FB成日出post hashtag 康復香港時代抗疫，之前又派漂白水
榕記貼晒文宣，學生有ｄｉｓｃｏｕｎｔ之前又派口罩

問佢登記左飲食界功能組別選民未

100%黃 姐係登記哂做飲食界功能組別啦？

爺爺最先叫人登記嫁
緊係登記晒

元朗 南香雞飯

仲有冇推介
聽日試下

大圍 Dear coffee & bakery
Around $35一個
你上ig睇咗啱唔啱口味先去食

糖水 芋圓圓 大街小館
茶記 肥仔銘
西餐 bistro bon
雞 黃到金個間水門雞
喇沙 西九喇沙專門店
台式茶飲 圓圓/九份茶舍
台灣餐廳 程班長
泰國野 1988(除左名但佢係黃)

仲有好多未食過，跟住呢個post繼續搵食

觀塘 榮華川菜館
豆沙鍋餅係我食過最好食嘅一間！！

走肉朋友?
paper and veggle 最近好似出左外賣幾人餐

好多人講程班長
一月個次去食 坐得勁迫
然後我叫便當麻麻地

可能期望太高 個個講到勁好食咁

Ig: bagelroom

大角咀 星洲總廚

牛肉麵同啲小食都正

馬鞍山 万事居食
好好食 足料 不過出餐會慢
老闆娘話做埋4月就唔做

旺角 黑布街 黑布小巷
台式芝士肉蛋吐司好正！

大推!
呢間真係叫完會再叫!

同埋熟蛋好似好啲

Blocked user

筲箕灣大丼家

猪軟骨飯

元朗 魚一

Aroma Dessert Cafe

地址: 荃灣鱟地坊38-46號祐強樓地下42號舖

甜品超好食

Little Vegas

光榮滑蛋叉燒飯
有次lunch set得炒蛋冇滑蛋諗住正價叫
點知伙記話得啦一樣啫

長沙灣串爆里
老闆好黃而且好有heart
串燒又好味，價錢又合理
ps：去食一定要早幾日bk位！

王孖記

小小串 係西貢 食串燒 燒雞翼好惹味

柴灣 興華茶餐廳 炸髀好撚好味

Bistro bon 九龍塘

原來佢黃 以前成日食， 但⋯

銅鑼灣 為食龍

非大路之選：
黃大仙凱泰船屋
啲串燒
燒羊架一流

台灣野旺角阿木台灣麵無得輸 正宗兼深黃

Hands Craft Beer & Magic
自家啤酒
食又好食

深水埗 金芝龍
長沙灣 浮島食屋，元州牛肉麵
MK 拉麵台風

元朗香蕉仔
Aello藍苺士多啤梨奶
荃灣Songo Geoato桃味雪糕

樓主果間試左
好正又平

北角 人人和平小飯店

想食 啊唔係 想撚隻貓貓

何文田御勝牛

幫幫手like吓facebook

不如一齊玩 #黃店外賣challenge #yellowshopchallenge?

咁鍾意ig story tag人 不如整個#黃店外賣challengeaccepted?

中環越南屋

mamaday好耐之前食過已經覺得mamaday

89
好撚好食個米線 又平又大份

平 大份
感覺少味精 湯底幾好飲（偏淡）
餸7.5/10分

口水雞飯 8/10

大力推呢間

P圖相機？

黃唔黃 我唔知
但係一定唔叫好食 叫正正常常
仆佢個街 食個lunch
碼頭鋪仔收人成50$
有咩咁值 學生點食
食左成年
睇住佢不停加價 無再食了

我覺得質素差左同埋丼家和食好味d 不過壽司貴1倍

旺角東 WOFT
焗棉花糖世界級雞泡魚都幾正
聽講三文魚pizza都好正

豬頸肉酸辣米線 冇撚得輸

咁鍾意ig story tag人 不如整個#黃店外賣challengeaccepted?

真心好多黃店都好好食
我推介係BU既地中海！！！

青衣鬍鬚仔

太子慢煮工業

D雞好正

蟲巴

佢呢排唔做堂食啊

Good Good，識食喎
mamaday冇little vegas咁正雖然同一間黎

個menu根本on9
乜撚都溝埋一齊埋單成百蚊碗
個湯又啖過水
個老細根本唔識飲食

求銅鑼灣好食黃店介紹
但想要唔太貴，可以日日輪住食咁（利申：窮撚學生）

薯條係咪麻麻
個包好似好食

呢個係大啡菇牛肉漢堡配蕃薯條 朋友叫薯條話好食 我就覺得蕃薯條都ok 係乾身d 個包好好食

佢另外個個72小時漢堡都幾正

Siam 28
Seoulmate Cafe
三星牛肉麵
Fuhn同古早味都係藍店就不了

荃灣有咩好食黃店推介

呢間評價好兩極

拉麵台風同齊柏林熱狗都唔差

職人食事幾好
唔一定跟印仔食BBQ

經濟圈
職人食事-觀塘
觀塘開源道60號駱駝漆3期6樓S1
參與過罷工，觀塘區遊行當日仲免費派遮俾手足。雖然由地舖搬左上樓，但門口手畫招牌/餐牌都一定會寫「香港人加油」。

屌原來告緊急

小西灣滑蛋仔

較平:

金西南米線
人和荳品
麵尊
三才魚蛋粉

稍貴:

三星台菜
十下 (午市有米線餐)
山旮旯

都係正常餐廳水準

有貓貓

長沙灣 teahub

成日又偽黃 又唔夠黃
食屎啦你

學生食三才同金西南啦
拉麵就台風都食得過

寮你都話貴 傻的嗎
中午五十有找
親子丼超好食

你老母就偽黃

平時食海南雞唔會腥，但係佢浸腥味出晒黎，話佢未熟只係形容腥味

雞皮有時食唔落口，成舊膠咁

- 你食過網燒系列既飯未
5-6塊仔細薄肉收40尾
我食嗰吓呆咗
仲要冇汁，食到1半已經變淨白飯（仲要本身個飯都唔算多）
睇你覺得值唔值

- 炒飯係好食既，但係個量真係小（飯同餸都係），就算餸貴至小都比多D飯。
和風炒烏東都係，幾啖冇晒

- 真心滑蛋系列都好正（除咗吉列蝦，因為太細隻太小肉）
個蛋好滑調味又啱啱好，食到個飯都仲有一堆汁
下面仲有金菇

叫吉列豬你會覺得仲正，炸得靚又鬆軟

話說前日過咗去西灣河，去食寮居酒屋，佢鋪面多咗張道歉聲名既，係咩情況

第一次食雞排 同你相同comment
第二次食滑蛋雞 覺得好正

可能夜晚擺台出黎嘈親人掛

好想食杜生介紹左個間閨家
港島有冇類似手工面既鋪頭可以試

咁撚正
邊間黎

蕃茄師兄未紅之前濃味好多。。。

雖然我都唔鐘意個黃金雞飯 但冇你咁講得出啲問題
個雞扒飯真係正（利申打手,前個排日日食）

小西灣6點後嘅新橋 如果堂食真係要早啲去食，嗰到得3張檯仲要宜家唔可以搭檯。同埋人多起上嚟有排等，食咗翻唔到轉頭

大坑 凪 拉麵 都好食

熱珍珠

Ching識貨

所以我講偏貴係啱
你試下搵次試伏食網燒系列既飯會更加明白

我窮鬼黎，住係港島東所以多數呢頭食
而手工面鋪我就唔知啦
但係食麵既我知幾間

- 醍醐茶寮（$40-55）
咸香拌麵，麵底揀刀判麵
真心好正，覺得貴就叫餐$55（拌麵+1餸+1水果茶 - 紅茶類比較好飲）

- 曜嚐（$38-50）
你覺得甜豉油拌麵接受到既話可以試吓
嗰度既麵係粗身麵好有滿足感

- 良記車仔麵（$28-35）
咁既價錢唔好希望特別正，想平平地食麵就試啦

- 壹碗壹碟（食得辣就食呢間）
咖哩撈（$40內，有得揀三餸或者椒鹽豬/雞）
想多肉就叫椒鹽雞扒
記住佢配料係要全部都加
佢會比碗湯你，倒埋落去撈
佢個拉麵本身好配撈麵，加埋個辣好正
題外話年糕個份量都唔小
性價比好高

- 珍意泰（$38-60）
其實麵同湯冇咩特別（類似甜豉油湯黎）
個肥仔侍應仲要冇禮貌
但係私心推介佢嗰度醃野醃出黎既味
你可以試香茅雞翼金邊粉（$38-42）
麵類係5:30前先會供應
雞翼大大隻醃類味重又正
唔似得出面香茅類又唔夠味又怪
金邊粉同湯普通，但係勝在份量唔小，食得夠飽
（唔好揀河粉，份量一般又唔係特別好食）

- 大丼家（$50-80）偏貴
份量唔算多，如果你係鍾意極重口味既先好食
好咸

- 脆意雞
所有野食包括麵講係普通水準
唔難食唔會特別好食
但係芝士類係唔錯

- 沁沁麵（$42-60）
想試伏就茄蓉麵，同朋友玩懲罰就去食啦
叻沙麵好濃奶味，但係麵冇咩特別，但係值得試
人參雞湯麵，唔好期待，當普通小小咸湯或既麵食就得

因為我講既問題其實係接受到
但係我見咁多人吹奏
廢是有人去到伏咗之後就對呢間鋪不了

巴打識貨
我都係第一次食個雞扒飯就迷上咗
肉大大舊大大啖又滑
個汁望落好咸，但係啱啱好又多汁

但係近排食得太密開始濟

samesame近排食曜嚐肉燥飯 幾抵食
仲齊柏林熱狗

基隆茶餐廳
雨傘開始撐到宜家
焗飯同炒粉麵最好食
同埋凍奶茶記得要少甜

Same same
搞到我又諗起我初戀

肉燥飯同齊柏林對我黎講太濟
雖然第一啖好食，但係之後好濟

- 筲箕灣 I love cake
creme brulee pancake 世界級 $32
面頭有焦糖 中間又有布丁 又有雪糕 仲有cream
層次感多 32蚊 真係超抵食又好味
等待途中 個個都必嗌呢款
有咸有甜既款可以簡

-炮台山 天蔦拉麵
下午茶時間去試 冇乜客 大家要支持下
蝦味噌拉麵
聞落有蝦味 飲落都好飲
但撈埋面就淡左d
要落埋佢其他配菜黎送
面係纖幼型
舊叉燒食得出係自己整既
都幾juicy 但如果可以燒燒佢就更好

試過晒咁多款
最中意係水晶粉同涼皮
佢隻辣幾隨心 有時BB辣都好辣
不過湯既辣冇涼拌咁辣
遲D杜生出埋片就有排冇得食了 T_T

啱啱又外賣咗番屋企食

個浸大陸除真係得佢先有

大丼家 大大碗又好食 經濟實惠

東屋台
佐敦牛屋 威靈頓 記住打電話bk位

大陸除

印尼/印度菜既黃店有咩推介？

西貢有冇推介

光榮。至少以茶餐廳算高水準！

西灣河 皇子印度咖哩
好似40蚊已經有1個set

Thx😘😘